其實newegg都幾on9

早幾年明明有次BF啲野平到仆街，大家都知香港代理食水幾深，網購平一大折，前兩年已經成功靠BF攻入香港市場，之後無喇喇收隊，明明錢都掉咗出黎搞promote，到底諗咩定代理出手？

代理出手， 完

本身就唔應該幫襯newegg

新強係中資

代理呢行應該要淘汰啦
除咗識cap水仲識d咩

你係咪想d街鋪執曬冇現貨買
有錢就要支持香港0售葉

我知，想係商業角度討論下啫

賣水貨

樓主,我答你
因為上年同上上年我都無興趣買野所以無PROMO
咁答你滿意未

香港啲代理

商業角度討論中資公司有咩意義?
佢地唔洗理賺錢洗錢, 鐘意做咩就做咩

商你老母啊
柒咗咪認囉屌你

樓主好奇下都唔得, 惡到

下討論都唔得 有冇咁一言堂

你會唔會好奇屎好唔好食吖？

開得post唔撚畀人屌得咁串？

唔會但係就算人地好奇我都冇問題囉

Lm下星期出code -200
一堆人嗌真香

屌吓啫，唔畀屌咩

係呀

認真覆: newegg再用ups呢D垃圾速遞,永不錄用

早幾年買用DHL